379102
5020
Sống đẹp là các giá trị về đời sống và tinh thần của con người được khai thác dựa vào các chắp nối suy nghĩ đan xen , hạ thấp tính bằng chứng chưa có được nhân bản để với các tính khí còn có chừng mực phát triển đi theo lối dẫn đến đời người còn vô cùng khắc nghiệt , ngăn ta từ bỏ mục đích của bản thân và bước tiếp trên cung đường rộng mở để nâng tầm vóc lớn trong xã hội và thế giới , bổ ích trong nhân quan sống khác đi .
4
402468
2016-02-09 13:44:22
--------------------------
207780
5020
Sống đẹp mỗi ngày với nhiều nội dung khác nhau có ý nghĩa thiết thực trong việc giáo dục nhân cách cho học sinh, với nhiều mẫu chuyện hay, ngôn từ gần gũi mang tính giáo dục cao, giúp các em học sinh"sống đẹp mỗi ngày" biết trân quý những gì đang có, không ngừng rèn luyện tu dưỡng bản thân trở thành người có ích cho xã hội. Đặc biệt là nghị lực vươn lên trong cuộc sống, nếu có quyết tâm thì chúng ta sẽ làm được tất cả, đừng nói không bao giờ, đừng đầu hàng trước số phận mà hãy vươn lên thật mạnh mẽ rồi thành công cũng sẽ mỉm cười với chúng ta.
4
455308
2015-06-13 08:50:15
--------------------------
